女人高潮係咩感覺？

如果有得做女人 真係好想試下高潮感覺
聽人講 捽碟會有高潮 抽插又會有高潮
咁如果邊捽邊抽咪好撚爽再加埋個後入
咪3大高潮一齊黎
有冇人分享下

扑野嗌到拆天，一定爽過射精好多